厲害了女記者！在英國打鬧 中國封「愛國勇士」

中國央視的女記者孔琳琳在上月30日進入由英國保守黨在伯明罕舉行一場名為「香港自由、法治、自治受損」的座談會，會中孔琳琳突然大鬧會場，還打了上前維安的工作人員，孔琳琳不斷高呼：「我有權利抗議！」、「不要碰我！」而這段影片回到中國，中國網友紛紛「讚許」孔琳琳，更封她為「愛國勇士」。

畫面可見孔琳琳在鬧場之後，有多位工作人員上前維安，還有一名男子抱住孔琳琳，孔琳琳不斷直呼：「不要碰我。」還說：「我有權利抗議。」、「這是民主。」事後孔琳琳所屬的央視指出，孔琳琳提問發言時「表達觀點，竟然遭到百般阻撓，甚至人身侵犯」，並說「任何鼓吹分裂中國的圖謀和行為都是逆歷史潮流和徒勞的」。

不只央視挺自家人，就連中國鄉民也很捧場，紛紛大讚孔琳琳：「堅決維護國家統一，維護祖國尊嚴名譽。」、「支持大妹子，搞笑的是一些軟骨頭懦夫嘲笑一個勇士。」、「孔琳琳好樣的，就是要敢於挑戰這種毫無廉恥的港獨分子！女中豪傑，佩服佩服。」、「沒毛病啊！說人家潑婦的沒素質的，什麼叫有素質？砲彈轟到家門口，還笑呵呵是有素質？在那種場合能讓孔琳琳如此生氣，可見港毒狗說了多麼過分的話。」

但是也有中國網友不認同孔琳琳的「潑婦」形象，認為她是受過高等教育的精英，無論碰到任何問題，至少應該懂得理性的交流與溝通。也有網友批評孔琳琳：「這broken English真的，就是想辯論也是讓人覺得很無力！」、「大吵大鬧，指手畫腳，撒潑打人，沒點素質，真是丟人現眼。」（施旖婕／綜合外電報導）

片

踢出境啦

支那賤畜

支那種DNA：

出了蝈才講民主人權示威發惡！！！！

物似主人形

成班生蕃仲唔衝去英國唱國歌？

btw施旖婕報非風化新聞

中國問表達觀點唔得？
特區政府教我，就算法律上有言論自由，都係可以受到限制架

「我有權利抗議。」、「這是民主。」

野蠻人入侵

我有權利抗議 係中國個時又唔見你班支狗咁樣嘈

入場訪問就扮記者
打人個陣就言論自由
被人拉左就外交護照

搵個報道風化既名去報呢單， 擺明指條賤婆係雞

最後孔小姐嫁了英國鬼佬,中出左生幾個肥肥白白既MIX,係英國倫敦快快樂樂咁生活落去.

大團圓結局

記者有外交護照
打人有無罪金牌

得生番先會支持呢d死癲婆

施旖婕

「我有權利抗議。」、「這是民主。」事後孔琳琳所屬的央視指出，孔琳琳提問發言時「表達觀點，竟然遭到百般阻撓，甚至人身侵犯」

笑撚到我

41j原來會報性以外既新聞

試下番大陸講呢兩句睇下點

唔返支那講同一番話
到時唔係趕你出會場咁簡單，監都有得坐呀
支那人學人講民主言論自由，全世界最冇資格講言論自由就係你哋，你主人話嘅

係支拿唔敢大聲講既終於有機會發洩出黎

有線記者係四川被打時林鄭就叫人守法

「我有權利抗議。」「這是民主。」

深圳河以北，你夠膽講咩